馬鞍山確認全黃！

爭氣

肥榮被大炒

馬鞍山和理非集中地

雖然平時開花唔夠爭氣
好啦放過你班友一次

R25-36
一共12席

馬鞍山雙榮已走

鍾禮謙

俞卓君呢

黃馬

其實係邊到睇結果
岩岩彈醒

等睇麥仔贏幾多個馬位

錦濤以為攬炒硬

仆街 篤灰 招文亮玩完 finally

可以去立場睇！

又一首都出現

但數據入沙田數，有一席衰咗

錦濤咁都冇攬炒

新市鎮，多年青夫婦、後生仔女，佢地老多十年廿年都係黃，好難改

贏既人星期一全部同我去Poly救人

差個帝怡 唔係沙田又搶首都嚟做

係...

證明勁多黃色人

本身睇到好肉緊

鞍泰呢？

錦濤點完喇咩？

未點完，但點票佢地一路數，夠票贏哨牙泰

鄭仲恆當選

唔知你地仲記唔記得
popo有次凌晨突然運左幾個手足去馬鞍山
馬鞍山凌晨1點都出到幾2-3百人
因為又凌晨又地方偏遠,佢地拆左兩個鍾先有popo到場
結果狗屋比人拆撚到仆街,而且一條友都捉唔到,仲係第一次真正0陣亡

其實人地馬友勇武多到仆街
不過終究係鄉下地方,本地開花跟本冇用
所以全部人出曬去沙田
最後就變成只有和理非係馬鞍山眾集

抵撚死招文亮

最後仲好似拿拿聲放曬全部手足
可惜嘅係呢次亦係最後一次
之後就再冇因為狗屋被圍而放人

剛剛有歡呼聲，唔知邊個贏？

沙田區不得了

嘈到瞓唔到
民建聯琴晚都已經半放棄

想講我嗰區民賤聯條友一次都冇見過佢出嚟

以為夠鐵票

同佢老母雙雙收皮

我嗰邊黃到仆街 晚晚10點嗌到拆天 佢應該驚行出嚟俾人打多d

唔好唔記得新港城個四位保安
佢地有份擋住d狗架

差個帝怡就做首都了

Respect

前排次次見到佢拉票都當面撕傳單
佢仲笑笑口覺得自己贏硬咁款

馬鞍山不嬲係極黃